{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_022053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000164903&dispCatNo=100000100030005&t_page=카테고리관&t_click=샤워/입욕_전체__상품상세&t_number=10",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "궁중비책 프리뮨 샴푸&바스 350ml+100ml 기획"
    },
    "text": "ボディケアラインのシャワー/入浴製品は宮中秘策ブランドで販売しています。 商品はプリミューンシャンプー&バスで350ml(本品)と100ml(非売品)の2つの構成になっています。 使用期限は製造日から36ヶ月で、開封後12ヶ月が可能です。 使用方法は適量を取り、十分に泡立て、髪と全身をやさしく拭き取り、きれいな水で洗った後、乾燥させます。 構成成分は精製水、ラウリルグルコシド、ジソジウムココアンフォジアセテート、ココ-ベタインなどであり、その他にもポタシウムコイルグルタミン酸、ソジウムクロライド、キュラザ皮エキス、カンジダボンビコーラ/グルコース/メチルレイプシデート発酵物、小豆抽出物、桑の葉エキス、梅エキス、複写葉エキスなど多様な成分で構成されています。 マカデミアシードオイル、ミルベアオイル、オート麦カーネルオイルなどのオイル成分も含まれています。 追加的にカプリリルグライコール、ヘキシレングライコール、ソジウムコイルグルタメート、グリセリルオリエイト、アクリレート/C10-30アルキルアクリレートクロスポリマー、シトリックアシッドなどの成分も含まれています。 また、ソジウムコイルイセチオネート、グリセリン、アルジニン、ソジウムパイテート、1、2-ヘキサンジオール、カプリリック/カプリクトライグリセライド、ハイドロジェネチドレシチンなどの成分も含まれています。 その他にも、ブチレングライコール、セラミドエヌピー、トコフェロール、ハイドロゼネティドパームグリセライズシート、7-デヒドロコレステロール、香料なども含まれています。 この製品はボディケアに適した製品で、充実した成分で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャワー/入浴製品はどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "宮中秘策ブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような容量と構成になっていますか？",
            "answer": "350ml（本品）と100ml（非売品）の2つの構成になっています。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用期限はどのくらいですか？",
            "answer": "製造日から36ヶ月で、開封後12ヶ月が可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "適量を取り、十分に泡立て、髪と全身をやさしく拭き取り、きれいな水で洗った後、乾燥させます。"
        },
        {
            "question": "この製品の主な構成成分は何ですか？",
            "answer": "精製水、ラウリルグルコシド、ジソジウムココアンフォジアセテート、ココ-ベタインなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのようなオイル成分が含まれていますか？",
            "answer": "マカデミアシードオイル、ミルベアオイル、オート麦カーネルオイルなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような追加成分が含まれていますか？",
            "answer": "カプリリルグライコール、ヘキシレングライコール、ソジウムコイルグルタメート、グリセリルオリエイト、アクリレート/C10-30アルキルアクリレートクロスポリマー、シトリックアシッドなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品には他にどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "ソジウムコイルイセチオネート、グリセリン、アルジニン、ソジウムパイテート、1、2-ヘキサンジオール、カプリルック/カプリクトライグリセライド、ハイドロジェネチドレシチンなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品には香り成分も含まれていますか？",
            "answer": "はい、香料も含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような目的に適した製品ですか？",
            "answer": "ボディケアに適した製品です。"
        },
        {
            "question": "この製品の成分は充実していますか？",
            "answer": "はい、充実した成分で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 514
    }
}